如果聽日18區成功

林鄭下一步應該會封網
好大機會封連登 唔比機會再聚人
建議快d dl定vpn

推

民意不會逆轉但會被消耗
停止雨傘無意義無重點鳩嗚式活動
每星期1-2個活動為宜
和理非，勇武輪流上場

10月13號兩點, 18區要人!!

呢句超中

小心行事

push
[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

全部和理非入嚟喇喂！！

佢推

推返上熱門 太多屌左膠post

聽日見

Pish